天生無格甩底毛既巴打入

你地平時有咩感受
會唔會覺得方便無海膽無臭狐
朋友見到會唔會笑
會自卑定係覺得冇乜嘢

利申：依家20歲都未有

歡唔歡迎絲打？

唔係全冇
不過得好少
腳毛又係好少
全身都好少毛

可以呀

我其他部位都有濃密既毛
係得格甩底無毛

你會唔會好開心自己有呢個體質？唔洗去做激光脫毛

yes
好多人都羨慕

冇加拿大毛好似會影響排汗（毒）

有時換衫身邊女性都有格甩底毛
自己有無d優越感
男朋友係咪都會好開心？

有啲咁既事 好似無乜影響

有 笑佢哋唔剃

冇男朋友

我係巴
由細到大 鬚 格甩底毛 都好少
3-4日先剃一次鬚 格甩底毛一直都無乜 去到早一兩年先生多少少 十幾廿條到啦
我幾鐘意呢個體質 夏天出汗無咁臭
著TEE 格甩底位又唔會濕 好過海膽多多聲

以前未生果陣試過打波比D細過我嘅人笑
不過I don't give a fuck

下面有無？

無格甩毛真係好方便
唔洗灰心既 實好快有

我都試過玩龍舟嗰陣 d隊員以為我特登剃光 好尷尬
係呀格甩底位唔會濕真係好爽

圖

少毛應該關雄激素少事
你條撚係咪好短

我20歲右邊有毛，左邊冇毛

係

25歲
手腳都冇乜毛
冇所謂

絲打想認識下？加我tg:hugo1991

無毛 白淨 大隻
做gym時 會係咁被人望

係俾啲仔望呀diu

利申：不是基

我都係，勁驚比人笑我gay 佬

比平均好少少

天生太撚多毛

我二十個時都未有格甩底毛過多兩三年先開始生到衣家都係好希疏
反而腳毛鳩毛好早生而且好密下
咁樣我算唔算雄激素過少？

有

wtf?

咁有趣…
我係頭髮多…

我凈係無鬍鬚 其他全部都有 屌

多唔多先
應該好稀疏個隻？

傻的嗎 有咩好影

唔係掛 自問都算正常 幾長為之短？

你地都係垃圾

咁搞笑 咁你有無打理右邊毛？😂😂

搵食死遠啲啦屌

慘 我做Gym都多數著T

笑左

我頭髮都多嫁

男朋友天生無乜毛 但我好多 想死
我成日懷疑佢係咪剃咗

你想有鬍鬚咩？

點解咁講呢？

咁你有無定期修理下

見到好多格甩底毛腳毛既男人會覺得好正

多格甩底毛實臭到仆街
你係睇到多毛就會心心眼？

我全身都接近冇毛
格甩底得十幾條好幼嘅毛,離遠睇唔會望到
鬚又係好撚少,可以接近一個月唔剃都仲得,係下巴得幾條唔起眼嘅鬚,徒手抆走已經得

男人汗味